# TODO #
- Aggiungere JavaScript in homepage per fare in modo che passando sulla foto si visualizzi l'autore
- Sistemare pagina registrazione
- Definire homepage per utente loggato
- Sistemare, dove possibile, il layout su mobile (in teoria va bene ma non si sa mai)